揀左個仆街旅伴（東京）

搭緊車番學，睇IG, Snapchat見人地去東京好開心周圍食 我就火撚滾

一月同個旅伴去6日東京 每一日都係折磨每一日都想打能死條on9（ps我男佢女）

本身無實際行程，諗住去到邊玩到邊食到邊。仆街，屌佢去撚到係撚咁買野，屌又話去到淨係食同玩？你老母你頭三日同我行激安，仆街仲要日日十一點先起身，又覺得自己依個時間岩岩好，on9

全日shopping既時間佔撚左2/3，我男人老狗又無野買，又要陪9佢買做工人。我第二日開始已經叫條撚樣自己拎番，死仆街 食野呢？食野既時間去左邊？屌你拉麵8百幾yen話貴，1000幾yen話貴，5、6百yen話好似好伏⋯⋯仆你個街1000yen麵係$66姐屌！！ 但買藥妝又係撚咁洗

一日可能食得2餐，之前條仆街夜晚去7仔買飯番去叮，然後同我講覺得7仔飯好好味，寧願日日捱食7仔買多啲野shop多啲ping ⋯⋯ 屌⋯⋯

心很累，打住咁多先

去日本11點先起身等於無左半日
(利申好明白你感受 有朋友都係好鐘意旅行訓到12點

有閪比你屌算係咁啦

樓主有冇屌佢個西啊？

無
認真，純粹識左好耐係朋友黎，去完旅行先知佢咁on9

當初唔係心邪你會同條女去旅行？

我仲要日日9點起左身叫佢十萬八千次搖埋佢張床都唔起身

唔係男就女架啦

有冇諗過同佢會扑野?

咁如果你唔係打算溝佢既話, 第二日開始就應該分開玩啦

無，因為佢好能醜

去旅行揀錯人真係慘過食屎
最熟都未必最好
同過最熟嘅去旅行激到嘔血
大個諗返其實只係唔啱一齊去旅行啫 冇咩大不了

擺明去之前有諗可以又玩又食。。。埋條女， 點知條女一開波就知你做兵
無得怨人啦on9, 唔鍾意陪佢行你大可以自己走圍去

咪係, 咪撚扮野啦

飛機又一齊搭，民宿又一齊住，我怕反面對住大家面阻阻

咁就分開行啦傻鳩

有閪屌就話忍佢姐

但係我依家因為佢去旅行咁on9，憎埋佢平時

最尾兩日有分開！唔記得講

屌你, 你講到佢咁差, 都唔會再一齊去旅行之類架啦, 反面咪反面囉
你最多咪話自己唔想shopping, 不如分開玩約返個時間食飯或者民宿見囉, 根本你自己唔滿意又無提出

補充：最尾兩日有分開玩

咁講真我第一次同朋友去唔識處理麻

去個旅行見真章

佢有冇男朋友？

仲有個重點係 去之前佢講到明唔shopping

頭兩日唔對路已經要分開啦

如果本身係有意思嘅，去完個旅行唔夾即刻唔會考慮

有，係我地講左機票佢先有男朋友

我本身純粹想睇下有無人一齊去 有時可以唔洗悶on99咁，就算搵唔到都自己去
點知搵左佢去仲能on9

飛撚起佢自己周圍行

第二日已經要分開行啦

無得屌咩都假

同巴打一樣試過同朋友+家姐去日本

屌又係日日掃貨+12點先起身

從此就毒撚一個去左3次都好開心

唔好理 屌左個閪先講野

見到依個post既巴絲下次有同類情況識點做啦

咁都唔食 on99
樣衰咪蒙頭入

講真 屌唔落

算啦
當買個教訓
唔夾旅行啫，唔洗反面嘅
我寧願自己一個去旅行都唔想再同最熟嗰幾個再去旅行

咁有無諗過佢想同你扑野

成件事好能肉酸 唔好再講

自己落去行算
佢唔起身佢既事

咩都唔plan其實應該一個人去

攞明伏撚左你
根本想去買野
又話唔係
我唔知你地仲可以點
當識小個朋友

落街買支按摩棒，一朝早震撚到佢醒為止

可以分開玩姐, 最多夜晚先約埋食飯

有plan到咩地方要去 但無確實每一日詳細行程
不過我依家都覺係應該自己先適合，除非同自好岩

佢夜晚要食7仔
我好多detail未講 真係會想斬能死佢

睇到都覺得樓主好慘
已經要陪佢shopping仲要係一個醜到唔想屌嘅女
不過唔去過一次旅行真係唔會知對方個格嘅

同床同房同浴室?

去日本帶女去等於自虐
自己去爽好多

on9，見唔對路就應該話分開玩啦

既然佢都去食7仔, 你應該自己去食其他野啦
利申覺得7仔D飯好好食

咪係囉
我之前同個FD去
佢自己又係好鍾意去驚安, 超市果D
我咪同佢講自己想去其他地方, 食飯先見番
之後咪又係冇事

我有自己去食其他野 btw差不多食曬7仔啲飯

根本未plan好行程，男女就唔應該一齊去旅行，有閪都係咁話。

同個唔啱嘅人去真係

無閪屌架 無下次

有無諗過 無屌先搞成宜家咁
屌完閪可能聽晒你話
唔屌佢就專登搞串個party

shoper又樣衰加冇閪就bye 啦

佢等緊你屌醒佢昨
仲唔去馬

明 之前同朋友去
8點叫起身 10:30打後先出到門口
仲要嫌早
成日又話要幫家姐買野
又話幫細佬買野
又話要等細佬覆買唔買

個時諗住窮遊淨係玩 食下野
淨係買左一張電話卡 佢share wifi俾我
點知掛住自己用 完全無share
最後我自己買張
我鐘意食野 佢唔食去左買藥妝
我食完哂佢仲未返嚟 要我出去搵佢

返酒店個陣 我諗住瞓一陣
反正佢都係玩電話 就同佢講搭到去xx要轉地鐵
點知佢唔出聲 我見到過左站問佢做乜唔叫我
佢話我無同佢講

總之同女人去旅行真係戇鳩鳩
然後次次旅行都係自己一個去 覺得好爽

完全明白你感受 好慘

我之前去日本都係咁
勁唔好意思係佢面前食好野

依兩個月見到好多朋友去日本食好多好野 我就好想喊 覺得佢地一日食既好西多過我咁多日，而事實都差不多係咁

佢仲要同我講 話我好好 肚餓會出聲
如果佢同其他人去旅行 肚餓唔敢出聲

大佬 之前同佢做同事 一碗麵可以食一個下就(無誇張 人地食完 掉埋垃圾 佢仲完風不動 d麵浸到巨人觀咁)
聽到你話想食野都驚啦

深有同感
同屋企人去旅行
下下行一步要回頭等佢地三步
寫好既行程下下delay
想食好d都攪到要食連鎖店

同囡去旅行就係咁
利申：連囉手袋既機會都無

無得屌發老脾

我個件都係極品
第一日到酒店夜晚七點，佢話好攰應該唔食野就會沖涼訓
咁我咪自己一個落街行下再買野返到黎食同買早餐，點知我返到去佢又起返身食我買既野
明明淨係買左一人份量，搞到我餓左成晚
我地通常食左早餐先出門口，所以前一晚會買定野第朝食，佢又嫌呢樣個樣貴乜柒都唔買
第二朝起身佢無野食又問我不如share
唔係話我小器 但係佢次次都係咁

有日又去激安，附近都係商場
佢要幫佢男朋友買野，行曬成個商場，我話去食野，佢就行左去啲拉麵、飯店門口睇，一粒聲都無出就走
但我有講：不如食依間，
佢無理我，然後入第二間商場
之後到佢講肚餓，我好快咁指左一間，佢去到門口話貴，（其實都係800-1200yen）
然後佢再入第三間商場

我屌，3點講食野，等到5點幾佢先肯食

我個個都係咁
有次食水產佢話貴
咁我無理佢 我叫左3千幾yen野，佢淨係叫1千幾yen野食
點知佢食埋我個份
不過我無同佢計

同得港女去旅行就預左

同我個台妹女友去就無呢個問題

反枱啦 但我都好同情你 我試過類似情況 去完我寧願果幾係屋企毒算 我仲要拎幾日no pay 去

大家去旅行既目的唔一樣姐，你想去景點睇古蹟，佢想瘋狂shopping。

既然唔夾既應該一早分開行，又或者唔應該一齊去旅行。去之前冇傾過行程咩？

你地d朋友咁無恥嘅

你哋同咁樣嘅朋友去完返嚟仲有冇朋友做

下次學精啦
有d friend係平時份人ok但唔代表可以一齊旅行
因為旅行嘅方式實在太多
你又唔可以話佢on9
早d了解原來大家唔同就早d分開行事較好

好撚明樓主，我都中過伏

某程度上果幾日係做左男友角色
係咁架啦

個陣好興奮有共識係去影相周圍食同窮遊
去到180度轉變

我硬係覺得提出分開行個下好尷尬 個陣唔識講
不過如有下次一定會提出

不如一槍打能死我

去完先知佢咁能港女

我唔當佢係朋友

之後第三日開始佢叫親我做啲咩我都無應成

其實好多嘢都預計唔到
我當年我都係去之前都有plan好點點點，最後佢去到先玩嘢邊預計到

屌
激安呢啲緊係等半夜先去行架喇
點解要花日頭嘅時間去行

豬閪都係肉，好過要自瀆

唔明有咩咁仆街，去旅行人做有自己原因目的，點解去之前唔大家傾左先？去日本shopping係佢既目的，你去玩食又係目的。去食同玩就係啱既 。旅行鍾意訓到自然醒唔想早起又係仆街既 佢心諗你咪又係仆街旅伴

條女係好撚正既你仲會咁講

佢番黎同人暗示你食左佢你點睇

我會搵人買起佢

好多都係冇目標,去之前唔撚care
去到先多多要求

哦 咁第二日自己行啦，你朋友有無要求你同佢一齊買野先？可能大家都唔好意思開口話分開行

去之前佢講，大概意思係
「去日本我都唔會買野，想出走下離開香港，食下野影下相窮遊下，唔會洗好多錢架。」

佢去到有一個目標：買野

唔好意思講就真既，但最尾兩日有忍唔住提出左。佢當正我會同佢一齊買野添啦屌

仲有最尾一日想買啲野食做手信
佢見我用好少錢，條臭西係咁見乜就掟乜落我架手推車到⋯⋯話我洗我好少錢要買下野

大佬⋯⋯我本來就打算個陣用多啲錢，但唔係打算比佢決定我用係咩地方，之後我黑佢面無理佢，佢放完落我架車到我即刻拎番出黎，唔知乜撚野港女黎

返到香港後反左面未

好明白巴打感受
唔好話女仔 同男仔都有突發情況出現
仲要買野買到差d趕唔切飛機（廉航）

幫幫幫 最憎幫人買野!!
浪費自己時間仲浪費埋旅伴時間!!

我同你個旅伴應該會幾夾
介紹畀我算 pm

呢樣最撚憎
問又話冇所謂
跟住去到先搵地方話想做乜乜想去乜乜
去撚到又鳩hea唔撚係有心做嗰樣活動

豬扒都係肉

你屌埋我個份

咁重口味！！

第一日去左新宿原宿 佢搵唔到佢幫人搵既野
夜晚我問佢會唔會再番去 佢話一定唔會
點知第二日佢話再去 理由係可以去埋池袋
我屌 個邊啲野一能樣架啦

「我無所謂架，有得去旅行就得架啦」
「唔洗就我架，我都係想去下旅行炸」

哈

好凍 攬住我

拎碌9磨佢屎忽睇佢即唔即刻彈起身

好明顯想屌西屌唔到上黎怨做兵
當初自己一個去咪得，講到尾咪又係想呃西屌

佢真係好唔得

我就唔信你當初唔係為左屌閪而去

叫雞好過啦 講真⋯⋯唔想

完全唔明你同佢組隊嘅動機

獨旅就係皇道 去hostel 就唔怕冇隊友

我下次會獨遊

咁你自己戇鳩啦

激安明伏黎 洗咩行三日

屌, 笑撚左

介紹比你

我都唔明咁多間有咩分別